元朗721係政府死穴 關乎多位官員

元朗721鄉黑勾結絕對係政府弱點，包括警方高層 議員 徐步高案 都係政府弱點

如果警黑勾結係政府弱點，又點會比北角出現同一樣野
好明顯政府想用北角福建黎cover元朗721
以後我地要將兩件事一齊講 北角811 元朗721

兩件事都好明顯係警務人員行為失當，絕對唔可以將個焦點spin咗去其中一樣，應該要兩件事都要拎出黎講

7。21

試著說「721元朗811北角」

「721元朗811北角」

Push

721

公職人員行為失當 甚至警黑勾結

721元朗811北角

肯定元朗721對政府威脅高過北角 否則唔會比北角發生同類事件

成個元朗警區無一幸免
全世界歷史上都唔知有幾多次
係一個地區警察明刀明槍同黑社會合作

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

推

加埋今日北角疑大陸武警扮香港警察，又同黑社會勾結

除咗警黑 我地仲有義士要救 佢地唔係condom 我地要抗爭到底

今次福建人全部都打記者 好期望星期一四點鐘erer記者人日

o拿呢個就正路喇, 根本次次行動都應該拎呢個做靶, 咪撚畀班仆街走甩, 721先係全港trauma, 呢個先係全港最大公因數
見到記者就話有行動係因為政府漠視721, 總之集中呢個方向, 721根本無得spin, 你見林鄭同黑警畀人問親都死狗咁款就知

821 元朗恐襲悼念日

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有50,749/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 19:07）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

加上元朗恐襲冇黃絲藍絲之分 關注既係警黑勾結 更易吸引市民共嗚

8月5號北角荃灣呢

係關乎中聯辦

總之721係死穴 提其他恐襲 警黑都要一齊講

721
過期催淚彈
中國武警
記者請日日問

721 反官警黑

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

721元朗

一日唔處理721 一日都要提

721 香港恥辱

721元朗恐襲,

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

推！

721！

出黎啦葉虎 用咬咬功

721 811

恥辱既係警察 係政府

有冇記者係4:00記招問721同徐步高有咩關係

好似冇乜意義？

會更正

未有實質證據

仲有荃灣

大陸武警假扮香港警察要推出國際

721鄉警黑

7.29 和北角冇警時份!

認同
感覺依家出去撚狗多過對準政權
開始失焦
你話啲狗係政府最後防線
但你想點對付先
人多對抗又唔制伏
人小又唔BE WATER

要同元朗一齊提

仲係好多建制議員死穴
佢地唯一只能避而不談
我地要做既係迫佢地講

同意

咪撚比佢淡化

721警黑合作

一定要拎返出黎大煲

推 721 811

721 元朗 811北角

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

對準死穴打

提防散水 提防分化

必須追究721！

721佢冇得賴
一定係政府同警察有問題

煲大佢，日日煲

721元朗 811北角

真 煲大佢 爭啲比佢成功淡化

大大力推

721元朗 85荃灣 85.811北角

唔該記者日日都問721

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

加埋今日

仲有荃灣呀

推！
721呀！

「721元朗811北角」
「721元朗811北角」
「721元朗811北角」

Orly 但係何君堯呢幾日依然係招搖過市喎 係嘅話西環應該將佢控制住先 一係佢正正因為掌握咗西環喺721件事嘅重要證據 一時三刻投鼠忌器

徐步高 值得調查下

集思廣益 一齊諗諗佢 但警黑一定會影響二哥

點只2單？手足唔好唔記得荃灣8.5都有黑社會斬義士

會唔會係想cover721件事先搞咁多次？

721警黑合作可恥

721元朗 805荃灣

推撚到港共政府倒台

以依段嘢代替push

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

push

唔好幫襯拒

攬炒

7.21！7.21！

721！！

元朗721北角811

大家集思廣益 諗下我地可以對個弱點做啲咩 例如加強文宣 喚起公眾注意

光復香港 時代革命

剩係推呢樣都夠

或者821元朗恐襲紀念日 但要唔要勇武都好值得相討 唔好比五毛同鬼帶風向

不過721係最直接最完整顯示警黑合作

悼念日先啱

仲有805 荃灣！！！

721 元朗
805 荃灣
811 北角

好明顯避重就輕
等到咁上下淡咗搵幾條友輕判算
真係要係咁提依兩單恐怖襲擊 根本無可能蜻蜓點水帶過交代就算

唔可以比佢淡化 我地要煲大佢 要諗下有咩方法可以煲大

其實關徐步高咩事？

何妖本身就係福建女婿

徐步高案件整合區

狙擊721

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

北角應該係805+811

我老母係深紅到黑。我每次講親元朗721,即收哂皮！

721811

所以721冇分藍黃陣營 係講緊黑

以警黑為主題既遊行有冇用 但要警方批先

不要淡忘721

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職
五大訴求 缺一不可

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

自從果日開始連登明顯係多左好多洗Post撚
大家應該明點解

721一定要長推
推到 2046

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

五大訴求 缺一不可

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

721 811 打包合併文宣

官商鄉黑警勾結！721！

煲大佢

推埋811 煲大佢，警黑入境合作，放蝗蟲入境恐襲港人

大家記住日日提７２１！
到各大建制，藍絲，媒體ＰＡＧＥ洗版！

有冇文宣組既巴打係到？ 可以加等我？

警黑勾結

721元朗 811北角 警黑勾結

大家唔好再淨掛住衝 隊準721

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

要強推

721
811

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會
無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會, 香港警方=恐怖主義組織
無忘721
記者請日日問

文宣，講出事實真相

一定要推

警黑文宣要升級 有冇文宣組手足可以加我

pusu

咁就照捉住721問住先
另切要加埋岩先室內放tg, d警察已經癲左，佢咁下次商場放都得啦

721一定要推爆佢

今晚西鐵安唔安全

警黑勾結文宣升級

7.21

721元朗，811全香港

一定要提721

我會日日推 放心

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

721 811 警黑勾結

警黑勾結 政府之恥

黑警死全族

今日元朗北角。。。第二日全香港
屌老母
犬仔死全家

推721

荃灣呢

總之講起警黑 一定要提埋721

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈
Push

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

612

不分化 不割蓆

請記者朋友4點質問佢！

尋日機場單野 大家不妨學下許志安大方認錯 然後講埋警察死唔認錯 將焦點移落警方到

鄧炳強
遊乃強
葉虎
何君堯
梁振英

818大家出黎集會啦喂

721？

推到完場

唔可以由得佢丟淡

推，少左好多行動post

屌你老母 就黎一個月啦

agger

連倪匡都話係核彈
喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

[每日一圖] 721無人被檢控

每日都要推 721 811

突發：又多個元朗白衫佬 -- 丘志彬
Cp Yau / Ben Yau

多圖在此：
[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

[長期置頂] 認清事實真相 ─ 元朗恐怖襲擊

光復香港

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

721 不能忘記！

因果由國, 容港治己

721, 811

五大訴求

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

721 811
never forgive, never forget
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

721

今晚元朗見

推
今晚7點元朗

出埋呢單嘢
大巴大巴摑落去佢地到
屌你老母一定要警賊血債血償

【核彈】狗鐵CCTV 直通狗總！

721!!!